ARKG 盤前大插討論區

睇吓你個倉

入貨呀

上個禮拜75.1清曬

咩事

仆街
咩事

留名跟進

有80股半價接到

臭雞

Left hand go right hand

邊條on9 set 錯價

很想要吧

嚇死我

Bitch!

頂 好想要

嚇鳩死

真係跌一半CW 要點稱呼好

On9 嚇鬼咩

咁就執幾皮

升